點解今日咁少警？

周街都唔多
佔左金鐘都唔理
覺得警想証明佢地唔做野香港就會亂
警察收皮啦

d狗通常夜晚先放出黎
簡稱放狗
而夜晚放出黎多數係有瘋狗症，就會追住人咬

佢行出黎唔驚比黑衣人屌撚到仆街咩
佢地縮哂係天橋上面

SO ? 駛唔駛 WHATSAPP 通知你

會唔會係通知晒啲差佬走
老解入城

我睇佢地似咁諗
但佢地唔理係失職

擺明特登。我地自己管好秩序佢！